HX 去溫哥華$3XXX

各位巴絲有無諗法
坐去溫哥華呢個價抵唔抵坐

抵

望空姐都抵

有無人坐過 Air Canada?
有無伏？

好似都有保證
但成萬蚊我呢啲廢青真係比唔起

利申：未坐過

重點: 長途機 3-4-3座位配置

787好舒服
我覺得ok
空姐唔靚。 但環境都唔錯

無咩特別
中規中舉
叫做時間好
無記錯一日得一班傍晚機去溫哥華
上機一陣食野之後訓教
起身食過早餐就落機
下午抵步

3-4-3
咁唔駛諗

打算 6月同屋企人去加拿大
我自己一條友既話坐乜都無所謂
但同屋企人想揀啲舒服d, 時間好d 既機坐

CX AIR Canada 吧
廚叉位一般般
長途機無PTV

Thx Bro

如果坐完Air Canada 上黎賽後檢討分享下！

Air Canada is just another glorified mediocre North American airline. Or em, in other words if you think Cathay Pacific airways are crap then don't bother flying Air Canada at all.
speaking of 6 years of Flying air Canada experience

Cx都差唔多價，自己諗

CX 一倍喎⋯⋯

How about sharing some of your flying experience in practical? Say seats comments or service experience

Shit is all good. Last time I had this big ass dude next to me, his mama was huge as well but that wasn't the point. Why are we talking in English?

禮貌黎架者
巴打用英文我又用英文

搭完AC你會改變你個世界觀 原來呢個世界上真係有野食（飛機餐）難食過屎

咁誇張

記得問加航空嬸拎杯水慘過求佢咁

以前坐過, 不過不失
印象中飛機餐唔好食, 服務無CX咁好
有朋友試過寄行李唔見咗, 搞咗好耐最後都係揾唔返

tldr: 如果價錢相若CX抵屌d

The mentality is: CX is crap so we fly on others, however mediocre they can be

試過坐一程NRT 去 YYC
啲空姐仲老過我呀婆（望落）
不過嗰程啲飛機餐真心唔差
整體感覺良好

廚叉用A332，2+4+2
電視叫做有野睇下，不過冇因航咁多野睇同埋比較舊，好過冇 ，勝在平同service唔差

利申：未搭過廚叉long haul

呢個真

廚叉用果隻飛倫敦既機飛long haul
真心無PTV
淨係比你用自己電話連接wifi 睇佢個網only
坐十幾個鐘悶撚死

當然如果你坐business 又另一回事

咁CX 雖然差左
但質素都有一定保證既

黎緊 HX 飛 YVR 會派 iPad

真架？
咁飛YVR 有部iPad 玩下都唔錯喎

可唔可以上myavsuper?

Still a no

Agger
聽到都打冷震

上唔到
應該只係將PTV有既嘢搬落iPad

呢個世界上面你要搵一間能夠同air canada鬥crap嘅航空公司我相信都唔係容易。

利申溫哥華人

Air Canada is a joke 有得揀老西都坐國泰

同意
air canada d空姐一來老，二來唔撚做嘢
全程坐喺最機尾吹水
禁極call都無人理，親自去到機尾出聲要杯水成十幾次都無人理，淨係識吹水
最後大大聲拍落個空姐張seat到話要杯juice先閪住面畀杯我

仲有，班機d時間又差
air can係YVR check in果個位有極低能
因航係廢廢地但唔會夠air can廢囉

但同一條線ca揾錢多過Cx

嗱個人觀察啫, 我冇話邊個crappier

Cx> air Canada

如果要轉去其他城市就AC

唔係直接去YVR
要再入Montreal
係咪淨係得AC 揀？

westjet

korean airline 好過air canada

不過轉機時間好多時都唔合

廚叉service 認真一流
但位就無咁好坐啦
座距都過得去既